係香港人嘅入一入黎

聽日又有八號波，希望大家善待每一位颱風之下仲要返工搵錢服侍大眾嘅人。聽日各位如出外用餐或者買嘢可以報以微笑，講多唔該或者辛苦哂，唔好係唔係都媽媽聲，人地都有娘生嘅。希望香港人可以多啲體諒下人，減少香港西客嘅出現。

講得好，希望大家唔好再敵視警察

狗例外

小部分師傅啫，後生好多都好有heart，唔好抺殺佢地努力好嗎？

屌你老母臭閪啦警狗死全家

你諗下冇差人個社會會有幾亂先啦，你擁有晚野唔係必然的。

有差人既社會仲亂喎大佬

政治問題對準政權啦，差人根本只係磨心

唔好講到咁好聽先～差佬係政冶傀儡都仲入去做？唔好講到咁委屈la～打鳩完人就話自己係磨心～警黑合作又係磨心！咁樣樣我都要體量你地係磨心？咁林鄭月娥都係磨心la～好難怪人地咁樣針你地架喎！真心，人定憎鳩你～你覺得自己係磨心，屌鳩你，你覺得咩都係上頭order無辦法唔做，覺得自己都係打份工姐體量下嘅話，真係同賣港賊無分別！
你地其實咪同白鴿黨一樣～搵食姐～犯法呀？林鄭月娥都可以講對準政權～
其實有好多份工揀～你地偏偏揀左份改變唔到～做政府走狗嘅工～跟住同你講對準政權，打份工姐，我都係人呢d説話！你地做埋咁多閪野，仲可以講得出呢d説話？
2萬6係幾吸引～不過預左俾人針～2萬6入面包埋！